有冇哩一刻同我一樣屎急？

一起互相鼓勵忍到去廁所